<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reproductores MP3</title>
    <description>Análisis de los mejores productos y accesorios MP3 actualmente en venta.</description>
    <link>http://musicap3.com/</link>
    <atom:link href="http://musicap3.com/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 03 Jul 2016 01:02:43 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Jul 2016 01:02:43 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.1.6</generator>
    
      <item>
        <title>Amazon Echo</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;resumen-de-las-caractersticas&quot;&gt;Resumen de las características:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Funciona por voz&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 GB de almacenamiento&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Conexión por WiFi y Bluetooth&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dispone de control remoto&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Forma cilíndrica de 23 cm de altura&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Garantía de 1 año ampliable hasta 3&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Página oficial: &lt;a href=&quot;http://www.amazon.com/Amazon-SK705DI-Echo/dp/B00X4WHP5E&quot; title=&quot;Amazon Echo&quot;&gt;Amazon Echo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;anlisis-del-producto&quot;&gt;Análisis del producto:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Amazon presentó hace un par de años uno de esos productos que podemos considerar revolucionarios, un auténtico dispositivo de comando de voz, que se diferencia del resto de sistema de comandos de voz, como Google Now o Siri de Apple, precisamente en eso, que es un dispositivo ajeno a un smartphone o tablet, como son los anteriores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon Echo a través del sistema de voz &lt;strong&gt;Alexa&lt;/strong&gt; nos permitirá conectaremos una larga lista de servicios que posee Amazon en su nube, con los que podremos escuchar música a través de Spotify, Prime Musica, Pandora o TuneIn, escuchar las noticas, artículos de la Wikipedia, nos dirá el tiempo que hace en cualquier parte del mundo, el tráfico, podremos realizar la compra, nos leerá un audiolibro o una receta, y en caso de disponer en casa de un buen sistema de domótica nos permitirá conectarnos al mismo, un sistema realmente revolucionario, teniendo en cuenta que estamos ante un dispositivo al que únicamente lo haremos funcionar con nuestra voz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/Gpr5WQ1.jpg?1&quot; alt=&quot;Amazon Echo&quot; title=&quot;Amazon Echo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Algo fundamental para poder utilizarlo es tenerlo conectado a un red WiFi, a día de hoy Amazon no ha sacado ninguna edición con conectividad 3G o 4G, aunque sí que posee conectividad por Bluetooth, lo que nos permitirá, por un lado utilizarlo como manos libres para utilizar el dispositivo que tengamos conectado (desde la página de Amazon ya avisan que podemos tener problemas con los productos de Apple) o escuchar la música que tengamos alojada en nuestro smartphone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los usuarios que hasta hoy lo han comprado y utilizado le ha dado una puntuación, en la propia página de Amazon de 4,4 sobre 5 después de más de 32.000 valoraciones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/N1HIOgx.jpg?1&quot; alt=&quot;Amazon Echo&quot; title=&quot;Amazon Echo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hasta ahora todo el análisis han sido todo comentarios positivos hacía el producto, ahora llegan los aspectos negativos, por un lado y a día de hoy no está disponible para comprar en España, bueno, ni España ni en casi ningún sitio, Amazon únicamente lo vende en Estados Unidos y no hay confirmación oficial de que vaya a salir de sus fronteras, sin embargo, un anuncio en la última Superbowl, evento deportivo que se sigue a nivel mundial (doy fe de ello) puede hacernos pensar que están valorando su internacionalización.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otro aspecto no demasiado positivo es su quizá exagerado precio, actualmente cuesta 179,99$, si viene a Europa no sabemos lo que costará, pero no parece que vaya a ser mucho más barato, veremos primero si llega a España y luego cómo llega.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Resumiendo, estamos ante un gran dispositivo, quizá incluso algo revolucionario y que veremos si Google o Apple se animan a realizar algo parecido, por ahora nos encontramos con un producto pionero y que esperemos podamos a disfrutar pronto en Europa, eso si, con un precio un poco más asequible, por que por muy bueno que sea, hay que pensarse dos veces gastarse más de 150 €.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 15 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Amazon-echo/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Amazon-echo/</guid>
        
        
        <category>reproductores-mp3</category>
        
        <category>accesorios</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Auriculares inalámbricos Gogroove BlueVIBE F1T</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;resumen-de-las-caractersticas&quot;&gt;Resumen de las características:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Conexión por bluetooth&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Micrófono y botones integrados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Compatibles con móviles Android e IOS&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Batería de 8 horas de duración&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Incluye 4 almohadillas de distintos tamaños y un cable cargador al ordenador&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 años de garantía&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.amazon.es/gp/product/B00BOZAU2I/ref=as_li_ss_tl?ie=UTF8&amp;amp;camp=3626&amp;amp;creative=24822&amp;amp;creativeASIN=B00BOZAU2I&amp;amp;linkCode=as2&amp;amp;tag=jerdelan-21&quot; title=&quot;Auriculares inalámbricos Gogroove BlueVIBE F1T&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;: 29,99€&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;anlisis-del-producto&quot;&gt;Análisis del producto:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Los auriculares inalámbricos Gogroove BlueVIBE F1T, con su gran diseño ergonómico y su ajuste perfecto a la oreja, nos van a permitir escuchar nuestra música mientras practicamos deporte al aire libre, que el fabricante nos garantiza que tiene Certificado IPx, lo que significa que resiste las gotas de lluvia y de sudor. Dispone de un micrófono lo que nos va a dejar también, conectándolo vía bluetooth a un &lt;a href=&quot;http://tuandroid.es&quot; title=&quot;Smartphone Android&quot;&gt;smartphone Android&lt;/a&gt;, atender también a llamadas de teléfono, ya que tiene también botones para movernos entre nuestras canciones, pausarlas, controlar el volumen, etc. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/SzX8bQH.jpg?1&quot; alt=&quot;Auriculares inalámbricos Gogroove BlueVIBE F1T&quot; title=&quot;Auriculares inalámbricos&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estos auriculares Gogroove se han diseñado y fabricado especialmente pensado para realizar deporte, especialmente para runners, ya que son bastante ligeros, apenas 28 gramos, se ajustan perfectamente a las orejas, por lo que no tienes que estar preocupado mientras corres de que se te caigan, personalmente me ha pasado con unos auriculares que me compré que no paraban de caerseme mientras corría, y sobre todo por la conexión bluetooth, se acabó la incomodidad de los cables que se enredan o te molestan en los brazos. Dato también importante, el alcance del bluetooth es de hasta 10 metros, lo que hace que también sea ideal si necesitas escuchar música alejado del móvil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En general, las opiniones de los usuarios de los auriculares Gogroove BlueVIBE F1T son bastantes buenas, con una media de &lt;strong&gt;4,1 sobre 5&lt;/strong&gt; y si tenemos en cuenta que su precio está rozando los 30 €, creo que se puede decir que es una de las mejores opciones del mercado si te gusta practicar deporte al aire libre escuchando música.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 24 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Auriculares-inalambricos-Gogroove-BlueVIBE-F1T/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Auriculares-inalambricos-Gogroove-BlueVIBE-F1T/</guid>
        
        
        <category>auriculares-inalambricos</category>
        
        <category>bluetooth</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Reproductor Mp3 Acuático AGPTek Waterproof</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;resumen-de-las-caractersticas&quot;&gt;Resumen de las características:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Batería de litio con autonomía de entre 12 y 14 horas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Memoria de 4 GB&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Soporta MP3&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Incluye radio FM&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;anlisis-del-producto&quot;&gt;Análisis del producto:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Ahora que llega el verano, se abren las piscinas y empezamos a planear en qué playita pasar esos pocos días de vacaciones que podremos disfrutar, os presento un nuevo reproductor MP3 para escuchar toda nuestra música, mientras nadamos en la piscina o en la playa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estamos hablando de AGPTek 4 GB IPX8 Waterproof, reproductor deportivo, pero orientado sobre todo a la natación, ya que es resistente al agua hasta una profundidad de 3 metros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/7W9YA50.jpg?1&quot; alt=&quot;Reproductor Mp3 Acuático AGPTek Waterproof&quot; title=&quot;AGPTek&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 07 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Reproductor-Mp3-acuatico-AGPTek-Waterproof/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Reproductor-Mp3-acuatico-AGPTek-Waterproof/</guid>
        
        
        <category>reproductores-mp3</category>
        
        <category>mp3-acuatico</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mis Reproductores MP3</title>
        <description>&lt;p&gt;Hace unos días os conté cuál fue mi primer reproductor MP3, un &lt;a href=&quot;http://musicap3.com/Mi-primer-reproductor-Creative/&quot;&gt;Creative MuVo&lt;/a&gt; de 128 MB que ahora veríamos un poco antiguo, pero que en su momento fue un más que digno dispositivo. Cuando me decidí a cambiar, coincidió con la llegada de una nueva generación de reproductores, los MP4, dispositivos similares a los MP3 pero contaban con una pequeña pantalla que permitía ver vídeos. Tuve algún clon de este tipo de reproductores, su calidad de sonido y vídeo no era demasiado destacable, pero por lo menos te permitía ver alguna peli de camino al trabajo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Decidí que lo mejor era volver a la marca que mejores resultados me había dado hasta entonces, mi siguiente reproductor fue un &lt;a href=&quot;http://www.amazon.es/gp/product/B001C9RY34/ref=as_li_ss_tl?ie=UTF8&amp;amp;camp=3626&amp;amp;creative=24822&amp;amp;creativeASIN=B001C9RY34&amp;amp;linkCode=as2&amp;amp;tag=jerdelan-21&quot; title=&quot;Creative Zen X-Fi&quot;&gt;Creative Zen X-Fi&lt;/a&gt;, con 8 Gigas de capacidad, una ranura para tarjetas SD, lo que hacía que la capacidad pudiera ser altísima, con una calidad de sonido bastante buena, e incluso la calidad de los vídeos también era bastante decente. Lo tengo desde hace ya más de 5 años y cuando he tenido que echar mano de él sigue funcionando de maravilla. Fué el primer reproductor que tuve con batería incluida, un elemento que ahora se ve como algo natural, pero que en ese momento, pude por fín quitarme las pilas de encima.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;caractersticas-del-reproductor-creative-zen-x-fi&quot;&gt;Características del reproductor Creative Zen X-fi:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;8 GB de capacidad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Altavoces incorporados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Radio incluida&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Incluye ranura para tarjetas SD&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pantalla de 2,5 pulgadas&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/sT8lTj9.jpg&quot; alt=&quot;Creative Zen X-fi&quot; title=&quot;Creative Zen X-fi&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoy en día, con la llegada de los smartphone los reproductores Mp3 han quedado un poco en desuso, cuaquier móvil te permite escuchar tus MP3 favoritos, e incluso con apps como Spotify, podemos tener casi toda la música que queramos al alcance de la mano, aunque a día de hoy, todavía no he encontrado ningún móvil con la calidad de sonido que me daba mi Creative.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 06 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Mis-Reproductores-MP3/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Mis-Reproductores-MP3/</guid>
        
        
        <category>reproductores-mp3</category>
        
        <category>creative</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Auriculares inalámbricos Beats by Dr. Dre Solo2 Negros</title>
        <description>&lt;h3 id=&quot;resumen-de-las-caractersticas&quot;&gt;Resumen de las características:&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Transmisión por WiFi y bluetooth&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Micrófono integrado&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Diadema ajustable&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.amazon.es/gp/product/B00TKGVBCG/ref=as_li_ss_tl?ie=UTF8&amp;amp;camp=3626&amp;amp;creative=24822&amp;amp;creativeASIN=B00TKGVBCG&amp;amp;linkCode=as2&amp;amp;tag=jerdelan-21&quot; title=&quot;Auriculares inalámbricos Beats by Dr. Dre Solo2 Negros&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;: 225,56€&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h3 id=&quot;anlisis-del-producto&quot;&gt;Análisis del producto:&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Auriculares de diadema inalámbricos de la marca Beats by Dr. Dre Solo2 Wireless, conectalo con tu mp3 para escuchar tu música favorita o a tu smartphone para también realizar y recibir llamadas, permite moverte libremente hasta 9 metros sin cables y dispone de batería recargable con 12 horas de autonomía. Su excelente calidad de sonido lo convierte en uno de los mejores productos del mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/LYQyetu.jpg?1&quot; alt=&quot;Auriculares inalambricos Beats&quot; title=&quot;Auriculares inalambricos Beats&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 24 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Auriculares-inalambrios-Beats-Dr-Dre-Solo2-Negro/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Auriculares-inalambrios-Beats-Dr-Dre-Solo2-Negro/</guid>
        
        
        <category>auriculares-inalambricos</category>
        
        <category>accesorios</category>
        
        <category>auriculares</category>
        
        <category>Beats</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mi primer reproductor MP3</title>
        <description>&lt;p&gt;Hoy os vengo a contar cuál fue mi primer reproductor MP3, y no fue otro que el Creative MuVo TX FM de 128 MB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/gRiJViR.jpg?1&quot; alt=&quot;Creative MuVo&quot; title=&quot;Creative&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está claro que actualmente este reproductor no tendría mucho tirón, pero en su momento me pareció un gadget de gran calidad, no podía meter demasiada música, pero el sonido era bastante bueno, siempre he valorado la calidad de sonido de los productos Creative.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como características, pues 128 megas de capacidad, radio FM, no necesitaba ningún cable por que se conectaba directamente al ordenador y funcionaba con pilas. El reproductor iba acompañado de cd con un software para instalar en el ordenador que permitía organizar tus archivos mp3 y facilitaba la transferencia de los archivo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahora mismo lo veríamos como un producto del paleolítico pero que en su momento me amenizó muchos viajes en autobús al trabajo y solo lo consiguieron sustituir las siguiente generación de reproductores que llevaban integrada una pantalla y permitían reproducir vídeos.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 18 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Mi-primer-reproductor-Creative/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Mi-primer-reproductor-Creative/</guid>
        
        
        <category>reproductores-mp3</category>
        
        <category>creative</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Reproductor para coches BESTOPE</title>
        <description>&lt;p&gt;El reproductor BESTOPE nos va a permitir escuchar en la radio de nuestro coche, a través de un canal FM, toda la música que queramos, ya que, admite tanto usb como tarjetas de memoria de hasta 8 gigas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/GSgpYzY.jpg?1&quot; alt=&quot;Imgur&quot; title=&quot;reproductor para coche&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Características:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Incluye puerto usb&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ranura para tarjetas SD&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Incluye mando a distancia&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Reproductor-para-coches-bestope/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Reproductor-para-coches-bestope/</guid>
        
        
        <category>reproductores-mp3</category>
        
        <category>mp3-coches</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cargador portátil de 8.400mAh RAVPower Negro</title>
        <description>&lt;p&gt;Batería externa de 8.400mAh con dos salidas USB y compatible tanto para reproductores MP3 como para smartphones con SO Android, Windows y Blackberry, para productos Apple es necesario utilizar un adaptador (no incluido)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/0BdLgsI.jpg?1&quot; alt=&quot;Imgur&quot; title=&quot;Batería externa&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Características:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Tamaño reducido&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicador LED de la energía disponible&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gran capacidad 8.400 mAh&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dos salidas USB&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 26 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Bateria-Externa-RAVPower-Negra-8400mAh/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Bateria-Externa-RAVPower-Negra-8400mAh/</guid>
        
        
        <category>Accesorios</category>
        
        <category>cargadores-portatiles</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Auriculares de botón Sennheiser CX 150</title>
        <description>&lt;p&gt;En esta ocasión analizamos uno auriculares que recomiendo personalmente, los vengo utilizando desde hace más de un año casi a diario, los tengo en la oficina, y el sonido y resistencia bastante buenos, sobre todo, si tenemos en cuenta que estamos hablando de unos auriculares que no llegan a los 15€&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/RXb2kRI.jpg?1&quot; alt=&quot;Imgur&quot; title=&quot;Auriculares Sennheiser&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Características:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Frecuencia de auricular 20 - 20000 Hz;Tamaño de cable 1.2 m&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Negro&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 22 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Auriculares-Boton-Sennheiser-CX150/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Auriculares-Boton-Sennheiser-CX150/</guid>
        
        
        <category>accesorios</category>
        
        <category>auriculares</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Auriculares inalámbricos Philips SHB5500BK</title>
        <description>&lt;p&gt;Auriculares inalámbricos Philips con tecnología Bluetooth y con posibilidad de contectar con tu smartphone para realizar llamadas y escuchar música&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://i.imgur.com/TWdHVAE.jpg?1&quot; alt=&quot;Imgur&quot; title=&quot;Auriculares inalambricos Philips&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Características:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Transmisión mediante bluetooth&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Micrófono integrado&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Diadema autoajustable&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Batería para escuchar música o hablar por teléfono durante 9 h.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://musicap3.com/Auriculares-inalambrios-Philips-SHB5500BK/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://musicap3.com/Auriculares-inalambrios-Philips-SHB5500BK/</guid>
        
        
        <category>auriculares-inalambricos</category>
        
        <category>accesorios</category>
        
        <category>auriculares</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
